做左年半銀行contract kyc 可以點轉工?

年半以來日日都係對下地址..做d人肉screening

點樣可以吹到自己好熟compliance

原來而家銀行kyc 係咁hea

🤔

冇停手

轉做保安
知你係銀行做過起薪一定過30k

轉做IT啦

轉行， 我都係開始轉行

得轉行呢條路？

蓋清做kyc咩 扮咩

我都係做緊類似既野，不過我覺得唔係太岩做，所以都係一度做住e+份工，一到諗轉行，儲下錢先

邊間銀行？

我就入呢個火坑
CDD 系咪一撚樣？